一人N個聽左會嬲又難博既廢話

拋兩舊磚先
1）無啦啦勁大力打左你一下，你就話佢「喂，好撚痛呀」 佢答「唔痛就唔撚打你啦」
但講緊係無緣無故打你

2）一班人係一個朋友屋企玩咁有條友就放臭屁，真係臭到會嬲果隻，但我地成班原諒佢 就話佢仲急就塊廁所開抽氣扇放
點知條仆街走上沙發 屎忽向住風扇大叫「臭死你地！唔臭就唔係屁啦」

就去廁所

1999

唔講咁多，即刻

文盲樓主唔識寫個駁字

你係中國人來架

Jm9

現代社會多左好多樓主呢d廢人

你又有幾勁呀

臭你又奶！！！

終於有人明